有冇高手巴打有用開Synology NAS？可否教下小弟一d 野

我係Synology NAS嘅新手！剛買咗DS218＋
我係Readdle documents 度Set咗WebDAV，用屋企WI-FI係可以Connect 到。
但一用公司Wi-Fi 或者電話network就連唔到⋯⋯請問要點set 先可以用到其他網絡都Connect到？唔該晒！

有冇搞DDNS同Port Forwarding

唔好意思，唔係好識DDNS，Port Forwarding...有無教學？

唔該晒
其實我上嚟問之前有問過google老師
但自己蠢搞唔掂
唔緊要
我再研究下
唔該晒